(台測)火風暴與綠箭俠 超能計劃 透明淫魔2020

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.《8級警戒》講述在科技進步的外來，擁有超能力卻不能帶來財富與機會，而是要躲藏警方即有意圖不法之徒，不只演員陣容大有來頭，以《環太平洋》《大亨小傳》幕後團隊打造震撼的視覺效果，是繼《成人世界》後又一科幻動作強片

2.在紐奧良的街道上，關於一種神秘新藥的消息開始流傳開來，它能使每個服用者都持有超能力，包括能防彈的皮膚、隱形和超人般的力量。但這種藥丸卻讓城市的犯罪等級大幅提升，而使當地警察、一個十幾歲的商人和一名前士兵聯手、冒著高風險以追查並制止負責製造藥丸的組織

3.無法忍受男友艾卓安長期的控制和虐待，西西莉亞在一個深夜偷偷給他下了安定藥，並在其熟睡之時起床收拾東西離開艾卓安的家。但在樓下車庫準備放走他們家的寵物狗宙斯時，宙斯撞到了車，觸發了警報。西西莉亞慌忙逃出，穿過森林，在公路上與其姐艾蜜莉會合，上了她的車。這時西西莉亞差點被趕到的艾卓安捉住，最終驚險逃脫。

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野